日日訓教比野咬 係咪木蝨

屌你老母日日訓醒都有幾粒野痕到仆街
蚊香 艾草 香薰都點過哂所以應該唔係蚊
試過拎起床褥睇又冇野
見人話咩debug粉 係邊有得買
就黎頂唔住想死

rip

之前比木蝨玩左半年 最後用DE粉成功擊退咗
真係要勤啲灑同埋灑多啲地方

啲木蝨多數喺床架度，留意下

DE粉上網一search就有，我用嗰間係去旺角樓上鋪交收

利申非打手

要分辨係咪木蝨就要睇下你地床單床褥嗰啲有無啲黑色一點點，如果有就係佢地啲屎嚟 如果無就唔洗擔心啦

通常係虱既話，佢會起同一個位連叮你幾下
最簡單確認方法就係瞓瞓下若果feel 到痕就即刻起身
睇床單上面同張被有無黑色點爬，記住留意下d邊邊位

btw, 如果係岩岩先有就換左成張床褥先，同洗床單
如果已經發生過一段時間，你就call定滅蟲公司都得喇

就係一連咬幾粒
但搵過床褥冇黑色點點
試過用蒸氣噴過床褥
床單都換左幾次
最慘我通常訓先先發現比野咬到

有冇睇床板/床邊

睇過呀 都冇咩發現
係岩岩見到有隻係我件衫
禁死佢爆左超多血
聽日去買de粉無敵士
我想死呀屌你

搵噴劑 三罐打爆佢

聽日去買de粉無敵士
今晚仲要捱多晚點死

搵滅蟲公司搞最好

個人搞完一大輪都未必殺得清木蝨

想自己搞左睇下得唔得先
唔知係咪琴日拍死左隻大 琴晚就冇野咬 但都照用de粉無敵士

用藥水噴隱蔽角落位

可唔可以形容下你 啲咬痕 我張床都好似有 重要成排咁多

一咬就會咬一排或者一串 好似蚊咬咁突起 過多兩三個鐘會消失 會好痕

天氣咁凍都有
應該訓晒覺

要搵佢地好簡單, 夜晚好夜先入房, 拎電筒唔好開燈, 照下個床就會見到佢地. 如果想易搵D可以用純白色床單, 有心keep住搵keep住殺都殺得晒, 因為佢地餓就一定出黎開餐.

通常同一個位兩三粒
禁佢會痛唔似比蚊咬正係痕
越r會越大撻
Btw用左3寶之後仲未咬過
第4日 聽日再噴多次水 後日用粉
蝨怕水就晚晚點兩滴係床尾